近排溫書溫到...

...眼袋好大
有咩方法搞搞佢

唔好溫書去瞓教

個個可能已經係淚溝